[文宣] 女商人被示威者誤當女警 扯衫逼刪片

東方新聞：《逃犯條例》修訂爭拗引發市民多次上街示威，前日(7日)九龍區大遊行後，大批示威者入夜後未有散去，反而佔據彌敦道推進往旺角。期間，有示威者懷疑一名女子是便衣警員，要求她刪除所拍攝影片，除有多人包圍她，更有人從後把她箍住，亦有人扯她衣服。

據悉，一名30歳自稱營商的女子，昨晚(8日)9時許到尖沙咀警署報案，表示在前晚旺角事件中，在旺角某處被一班相信是示威者的人群毆打及非禮，案件交由油尖刑事調查隊處理。

Source：

影片：「23萬人九龍反送中」警方深夜清場 疑似便衣女警拍攝示威者被捉到用盡渾身解數終於「肉酸」在男警護送下逃離 「女警」死都唔敢影到樣不斷叫「打劫」「救命」 「真係訓練過」「夠專業」

＝＝＝＝＝
留意到對家煲大緊呢單野
CCTVB晚間新聞都有報
話重案組已經接手調查
香討兩個post有接近15萬人睇左

逃犯條例：被示威者誤當女警扯衫逼刪片女商人報警

無綫新聞 - 港澳 - 女子就周日旺角被拉扯包圍報案 警方指已交重案組跟進

＝＝＝＝＝

藍絲論點整合：
1. 成班爛仔搞事，乘機襲擊同非禮女途人
2. 班暴徒越來越無人性、目無法紀
3. 警察清場就係暴力，暴徒侮辱女性就係正義
4. 咁多個大男人蝦一個女人仔
5. 而家市民驚班暴民多過驚共產黨
6. 記者、其他示威者都袖手旁觀，無人性
7. 民主、法治就係咁？
8. 假借民主之名，進行各種犯罪行為，刑毀，恐嚇，盜竊，網上欺凌，襲警，毆打傷人，陷害，非法禁錮，衰過黑社會邪教
9. 呢班人就係黃衛兵，有佢講無人講 ，佢地所謂民主就係不能夠容納其他聲音

反駁位：
1. 女商人身份成疑
2. 點解要拍示威者片？動機成疑
3. 點解唔即時同示威者對質，只係大叫「打劫」同「救命」？
4. 點解要避開鏡頭？
5. 點解係重案組跟進？

文宣組請立即反擊！

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

女乜撚商人

女商人可以入到狗嘅防線？
女商人會反抗到咁？
是咪弱智

答都多撚餘

係唔係女警開左ig shop咋

膊頭有花個D 係咪要炒左佢
個職業可唔可以貼身d
你話佢係運動服裝售貨員咪算囉

冷處理啦屌 答黎多餘
最多話佢出手打人先

咦！戴帽嗰個咪係佢條仔？！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

點解釋狗開務綠迎接佢走

係咪差婆黎?

其實呢種情況都係等絲打出手好啲

啲絲個晚有拉住佢手，不過最後都睇住佢走

630班狗睇住又唔拉人

佢show 左 d 乜野比黑警睇可以離開個到先？

商業登記證呀？

[文宣入] 一定要煲大岩岩影大頭果個便衣女警

呢個？

當差既話，職業冇得虛報，上庭會仆街

係咪有人影到個女警個樣？
好似見過

便衣女警正面大頭 有待表揚英勇抗暴

好撚痴線 又搶又摸

Spin 去黑警無委任證+number 供市民識別
令到市民根本無法辨認警員與否

真係好諷刺 一班人上街要求法治
但又嚮自己預設立場下去侵害其他人身自由
香港人係有自由嚮街度影野
幾時到你自己執法 你打狗都還好
最怕到時證明佢唔係狗
攪到自己同紅衛兵有乜分別

【發惡夢】唔想見到真正嘅暴動！

Push

喺carousell賣過野就係商人？

係手足既, 一句誤會, 開電話碌二碌就乜事都無啦, 心中無鬼怕乜開電話, 無啦啦四圍影人大頭除左搏屌同黑狗之外, 真係諗唔到有乜其他解釋

影人樣就抵撚死啦

好搞笑
一邊叫人撒回定性暴動
一邊做啲暴徒做嘅野
試下如果係成班藍絲圍打個黃嘅
啲報紙啊，傳媒啊，連登肯定插到飛起

連衛兵唔係浪得虛名，早一個月前係咁逼人表態就可見一斑

誰大誰惡誰正確？

想請教你又點樣定性暴動同暴徒呢？
人話暴徒你就話係暴徒

同埋你又點睇6月30撐警班人打女學生一事？

唔緊要 唔洗怕

tg grp轉發我轉發㗎咋
係呀 真係好諷刺

咁嘅樣難d認男女bor

咁比起二百萬人 呢幾個算乜
人行為有參次 純粹覺得唔應該鼓勵自相矛盾嘅行為

天琦：你口口聲聲話人係暴徒 你係法官咩依家？你唔係呀！

我輔發㗎咋 呀蛇個tg grp admin係幾個國家去拉曬佢地

邊個惡？ 佢地成家都惡

左手係男人警察 右手個女人係個女商人

你又啱

我轉發 我係藍屍 我唔識分
放曬自己屋企女人上戰場好招好招

成幾十個人圍住一個人又打又抱又推
咁你答我佢地係度做緊乜
依家係邊個當自己法官？執行私刑？

630個班又係一樣，只係立場唔同，一擔擔。

無論你有咩理由，亦不能當作犯法嘅藉口

拉到人上庭咪知佢係女商人定差婆囉
冷處理

我冇野講 我唔信你 你冇委任証 我懷疑你冒警

你facial recognition都好勁喎
睇唔出件TB係ig條女

推

冷處理啦 對家屌你就係想你反應大
學返佢地果句撚屌說話 喺個別事件 可以用正常途徑投訴
拉到人 上到庭 咪知道受害人喺咩身份 如果你係差婆你同市民接觸唔show委任證你有問題啦

但真係好難解釋
有無確實證據話係女警
單純係有可疑位
如果一開始大家態度好d, 就唔會咁

預咗畀人屌 ,
當日我再唱我都覺得其實唔使去旭手旭腳叫人哋delete相 , 好聲好氣D 同埋自己帶口罩啦。
因為的而且確香港冇肖像權，我哋冇得咗知人哋影相。

如果唔係狗怕咩比人影到樣先
成條片都見到佢出盡奶力遮住自己個樣
Btw咁多人圍住佢洗乜出手，又比藍絲大做文章

人地打女學生，咁而家搞個女人就變左合理？

睇段片好治癒

唔係好明點解要浪費精力同啲藍色人士解釋
佢要屌你嘅和平示威佢都屌
如果有一日發夢要升級嘅 唔通到時又要諗點spin

好似有片影到佢show pass 入番盾陣

我唔係指件事合理
我淨係唔鍾意用 暴徒 呢個字眼

fake news，狗黎架喎

吿到上庭先算啦

我冇嘢講

你叫個普通女仔點拉住個受過訓練的警犬阿

咁你要問返傳媒喎，佢地負責報導嘅。

終於出現了，又亂咁幫人報立場，重人身攻擊tim~~
想理性討論下都唔得，講兩句就咒人死
同假民主一樣咁戇鳩

何謂民主？何謂和諧？
係即使社會上有一百種聲音，大家都可以和平共處，而唔係得你講無我講。
依家連登只要你稍為反對下，質疑一下即刻俾人話你係5毛，藍絲死撚開。

就係呢啲咄咄逼人嘅態度令中立票不斷遊離，原本想撐你都唔理你啦。

發夢見到佢叫差佬啊，叫救命，
而企係馬路對面防暴隊係聽到，
但冇一個人救佢，真係一個都冇。

唉，見佢幾後生，但其實個刻防暴推前少少
啲人就散，不過呢個指令係個刻並沒出現，
因為要等到另一邊防暴包抄戰術，先會執行

個夢睇住佢求救，但佢嘅同僚無動於衷個樣，
個一刻，佢真係好驚，我見佢真係好驚
因為佢驚嘅唔係俾示威者打，
而係驚佢成為下一個52警，

個樣俾所有人影低放上網，
佢嘅朋友知道，社交圈子冇啦
佢嘅隊友知情，篤灰入檔案類全家啦

其實大家都知道咩事，
一個人做左唔見得光嘅事，
第一時間係澄清自己清白，
因為係個果環境，你越唔公開部相機，
就代表你真係唔見得光。

眼神，反應，驚慌，掩臉，
仲有同52警一樣消失在警察人群裡，
你真的以為是靠自己的能力逃出人群嗎？

是我刻意在你企起身的一刻，
讓出11點位置的那個空隙，讓你走出人群。

但你的隊友還在你見到光明的出口前，
用長盾牌阻檔著你，
我見到你淚水，見到你的驚恐
但是，誰是你的朋友，誰是你的敵人，
這是做人的第一步。

個夢好長，但個種撕裂的叫喊著差佬，
但得不到拯救的畫面，醒左仲係個腦到。

去到前線激動咗在所難免嘅，下次盡量唔好俾位人入就更好啦
不譴責

唉 有腦啲好不好 衝動有咩用

做返對家鐘意對我地做既野就得，冷處理
講真就算點解釋，對家一定只會見到打人呢個畫面，前因後果你地點講都唔會改變到佢地望到既野，而呢班人同時只會信自己望到既野，所以點講都無用

諗唔明

點解條女寧願走光 死都唔出樣？

不譴責 唔係咁解㗎
佢地而家做咗出嚟 嘅表現同對家無分別
諗清楚先郁係常識啦

當時班差佬長盾陣就喺對面馬路
但條女嗌晒救命同強姦都唔理

又係好鬼。

因犬子通常便衣犬都係一pair出，

［推］7月行動行程整合！

同意

過幾日無人記得

點計都唔應該咁做啦
不過好現實咁講，出得黎講係咩人都有，而且又面對不停俾人挑機，無咩可能無呢d俾藍絲抽秤既事發生，我只可以話整體已經係極和平
而且就算真係影我亦唔覺得有需要做到咁，個時無任何衝擊場面，而且都帶晒口罩，趕佢走就算啦，再好d既可以搵堆絲打圍住佢，佢一突圍就話佢打人捉住佢

覆多你一句
暴徒 = 一群破壞社會安寧，令他人受到真質傷害或有可能令人受到傷害嘅人

破壞社會安寧就冇啦，假日喺旺角消費係一件好正常嘅事。
咁侵犯人身安全呢？箍住果個懷疑係黑警嘅人，成班人圍住佢，抱佢落地撳實佢唔俾佢走。

你答我有乜分別

幾十支Cam圍住都要咁，唔好咁衝動好唔好

其實人鏈圍住佢都應該走唔到
不過現場情況好難講
不過下次盡量冷靜啲諗清楚點做
唔好比位人入

同一番話你唔同黑警講？你有冇大聲追究黑警責任呀？

女商人會係嗰個時間出現(咁多人都睇唔到)?就算係嗰個時間出現，一個人，又會行入群眾？唔驚比人告非法集會？

你又知我無講
日日屌黑警你又去左邊？
你又有無出去發夢？

放自己老婆上去 影示威者大頭
你老公有冇愛過你呀
仲有佢到底show咗啲乜嘢畀警察可以即刻開到防線畀佢過? 商業登記證定係 警犬老婆證？

唔係割
而係點計都唔係咁做 若果佢哋因為政治主張做咩都得 咁同以前撐熱狗有咩分別

係羅，發個夢文都負皮

冷處理算啦 根本呢d都係口同鼻拗
星期六日又遊行自不然吹淡
下次小心唔好畀人捉到就ok

狗乸賣西當商人

格離post:

下次同樣情況

首先拍片 再大大聲話懷疑呢個人冒警 佢自稱便衣警察 如果唔出示相關證明就會制服佢

跟捉程序保護自己

好認真講
大家要知道舉足輕重
文宣只可能將我地既行動放大
Spin唔到180度

已經有好幾次睇住兄弟係reddit被人fact check
（亦唔明點解錯都要拗）
係錯既 文宣都幫唔到手

想問會唔會有相/片影到佢拎個證出黎
上面條片啱啱遮住咗睇唔到佢show pass俾班警犬睇
入左個藍絲group同佢地舌戰緊但無證據俾佢地睇到條tb拎證

我從來唔發夢，得你一個係度發，日屌夜屌啲同路人，成班人圍住佢呢番話講得出既就要係前線去指導黑警，同佢地講圍起啲示威者咪得lor, 就如見到男警禁啲女仔係地下時要當面屌佢，點解唔搵女警來禁

其實條八婆開始衰乜?

其實睇條片，我都睇唔過眼，更何況係藍絲

push

你食屎啦 場運動持續咗成個月仲喺度扮中立
運動不斷升級就係啲人開始醒覺 去到呢個地步仲扮中立嘅人 其實係親中
親中派嘅民意不值一提 因為會支持嘅人已經全部企曬喺反送中嗰邊
示威者舉高隻手都係錯 警察打到人爆曬缸就保持中立
你要問番傳媒喎 佢哋負責報導嘅 鳩到你
呢句已經露曬底
同我講要一百種聲音 你同中共講啦

個個都可以「自稱」商人

佢真係當我地傻

唯有道歉
應該傾下一次再遇到咁既情況，要點做

究竟個胸有幾細。

覺得宜家冷處理，條片影住一大班人夾住一個人，啲人會偏向同情片入面所謂弱者

假設對方要重煲，佢地矛頭係「誤當係女警」，證明到佢真係狗乸，加上佢拍片呢個行為，成件事link埋水刮黑警有無得駁？

俾人強行除衫 係人都反抗啦
屌你老母 俾人強姦唔同束手就擒

當自己係邊個 法官 審死官？
暴徒咋

比人影大頭 老屈一話當日係暴動就拉去坐監
唔肯del相 班示威者都冇打佢
坐監喎大佬 點解要影人大頭先？
仲要呢

點解釋先

立場去到呢個地步已經唔會再變
要支持嘅人已經企哂係反送中後面

藍絲廢老 同埋表面中立派
唔會再因為黃絲呢邊死再多人 做左咩事而轉黃
只會直接攻擊（藍絲） 同埋陰啲陰啲睇你做咗乜嘢可以畀人抽秤嘅事之後攻擊（表面中立派）
以上兩派對於警察同埋藍絲做嘅嘢都係不予置評甚至讚揚 佢哋嘅民意不值一提 所以我哋要諗嘅係保留仲係和理非黃絲嘅民意就夠

又有五毛用差唔多既原因黎駁
我之前已經打左段字，而家又用得著

唔啱嘅唔屌唔通鼓勵佢?
你都幾搞笑
我屌左呢次就等於日屌夜屌，咩邏輯黎？
喂 你搞清楚自己想講咩未
我出嚟講兩句就要我去指導黑警

無論你個理由有幾充分，唔啱嘅嘢就係唔啱。

舉個極端啲嘅例子，If 有個連環殺人犯係你面前係咁殺人，你攞把刀插死左佢，你都係要坐監。
因為香港係一法治社會，唔係人治。
做錯野，就要俾人鬧。
犯咗法，就要接受懲罰。

我問你啊，今次只係抱住個女人，唔俾佢走。
如果下次萬一殺左黑警，你仲會唔會講返上面同一番說話？

唉啊唔好屌同路人啊~
你同啲黑警包庇自己人有咩分別

利: 以上例子真係單純例子，唔好亂咁對號入座plz

少少意見:香港嘅法例，真係冇話唔比人影你個樣。所以無論對方係乜野身份，大家都無權阻止佢影。明白係現場嘅一定比較激動，但真係請大家保持冷靜。尤其出手拉佢，㩒佢，唔比佢走，其實已經係非法禁錮。希望以後盡量唔好比位對家入。

*630個女仔比人捉住，打傷，一定要追究。

而家係聽人嗌就禁低人 到而家都無證據話係女警 一陣係花生友咁點 旺角嚟㗎 明顯係衰衝動就唔好因為係同路人就認為做咩都岩 同特登去護航 咁做只會加深個核突程度

爬下前幾層 有相加有人話有片見到佢showpass入返去 都是狗。

呢d情況 普通路人/遊客影相/拍片俾盡咪影黑警同/大範圍既情況 但有d人影番市民做乜鳩 好難唔懷疑

係啦係啦 龜就冇人權
自己都唔尊重 仲好意思係聯合國到講人權
龜唔講人權 暴徒唔講人權

因為真係唔見得光囉
而且都解釋唔到點解佢可以穿過警方防線
記者同議員都做唔到 仲有乜嘢勢力可以穿過呢

又一個幫人講立場嘅人 從來都冇講過自己中立，你哋就係咁話我係偽中立，實親中

[示威者舉高隻手都係錯 警察打到人爆曬缸就保持中立 ]
我有冇講過呢句?
上面有人問我點睇630班藍絲打個學生，我都話係唔啱咖
又無視？
喂 以事論事都比人屌5毛
點同你討論啊？
其實想社會得一種聲音嗰個係咪你呀？

辭職咪有人權囉
用棍打到學生流曬血 好意思上連登講人權？
冇人打到班狗流血 仲想點？
走啦 你都好快比人貼街招

重點應該係執法不公。630成班pk打傷個女仔就冷處理(唔清楚遇襲嘅女仔有冇正式報案同驗傷，如果有，就要跟進)。但現在少少拉扯，就重案組處理。

我記得有條片影住佢施施然入去盾狗陣

女商人

黑警HALL雞?

巴打立論好好
尤其係民主係應該接受百種聲音

連衛兵 好驚驚

班暴徒正廢柴，敢做唔敢認。

只可以講 用仔制服佢做錯咗
但唔該你唔好係到帶風向
一黎藍絲直情拳拳到肉咁打人
呢班人我見唔到有人咁做
其次都有叫佢拉番件衫同褲落黎
佢自己唔肯 要遮面
第三 佢話想坐低先 人地都有俾佢坐
藍絲當日有無咁好對個女學生？

為一做錯嘅就係用咗男人去制服佢
但佢地都有嘗試交俾女仔制服
但條片見到啦 一交咗俾啲女
條友就發曬癲咁抓人
啲女根本唔夠力
所以先有男人再幫手捉住佢

唔想屈你咩毛 但你明顯淨係放大錯處
無睇到人地都有做過好嘅野
好難唔令人覺得你帶風向

巴打，勸你睇眼科

幫手 report, 出左人樣

Ok

係好撚核突 成班岳不群

睇吓條女啲反抗都知食過夜粥，比個男人從後箍頸，都壓唔抵佢，面對咁多義士，仲可以邊反抗邊單手姐面唔比人影佢大頭

我希望有人屌黑警同示威者唔岩既野係用相同力道。

有啲人對弱者苛刻，對強權包容。

對弱者用放大鏡來挑剔，對強權視而不見或冷處理。

當你今晚可指責示威者時，我相信你都睇到由609至今警方濫權，喝令示威者係地鐵站一字排開示眾、不出示委任證等等無數違法行為。

冰封三尺非一日之寒，示威者會咁做都係為保護群眾，避免被捕。你唔體諒弱者既目的，你唔指責警察假扮示威者偷拍在先，反而指責制止既群眾用武力過度？論過度武力遠不及黑警過度。

理論派，潔癖怪，佔道地高地，打不還手的抗爭光環由14年到19年仍有無知之徒盲目信奉為教條。

本期待你睇你出post 屌黑警。但一起底，我只係見有人不斷開既post 係TG 交友group 。可想而知又是一個離地撚，完。

一直唔敢屌
怕自己變成割蓆L

但搶手機迫刪相
我都覺得好惡睇

唔知係咪自己行慢左
但所有行動我都buy
係頂唔順呢個

個女人真係黑警我諗唔會仲搞咁多野去拉人掛？要講大話話自己係商人出到庭自己都67啦 我覺得佢多數真係唔係黑警 大家衝動左做錯事 唔該唔好再咁 同紅衛兵見人有可疑就批鬥冇分別

有d似，但都唔肯定係

差佬可以秘撈？
玩撚大佢
屌你老母官官相衛

我真係r晒頭
一直講緊佢地咁樣圍住人，抱住人地唔俾人走係唔啱。
跟住你地就同我講之前幾次嘅遊行都有藍絲打人，拳拳到肉咁又點計？
依家你又話有叫佢拉番件衫落黎，佢自己想坐低，你地就比佢坐。藍絲有無咁做？
藍絲有無咁做同呢件事有咩關係？
佢地對個女人好就可以正當化呢個非法行為
講到佢地批准個女人咁做咁
喂 人地本身就有呢個自由咖啦，依家講緊咁樣控制佢自由，甚至傷害佢係唔啱
成班就話勿屌同路人，你偽中立，5毛！

你話我淨係放大錯處，帶風向。
但我直都只係單就呢件事作出評論。
咁我問你啊
只係喺呢件事上面，你覺得有咩做得啱，有咩做得唔啱？

最多就係同佢解釋返點解要del相
要求佢del相

啱嘅就係起碼仲有人理性叫男人唔好拉住佢
放手
錯嘅就係未搞清楚就捉住咗人
同埋你唔係只就呢單事件評論
係你自己講試下有藍絲咁做
連登會點點點
我先拎兩件事比較

東方+香討

見到你出左好多不知所謂既言論，以社會可出現100種唔同聲音為由來顯示民主社會應有的包容性，明指責連登不夠包容，變成了連衛兵。

閣下此言差矣，若連登不能夠包容，你連出post 既機會都冇，如係中國一樣，連登仔反共既言論會很快被封鎖帳戶。閣下可以出唔同意見既post 而能存在，足見連登已可包容各種唔同既意見。

我只能抱歉地說閣下既意見非連登主流民意，但無助閣下發言，正如你上文所說，其他連登仔亦有權對你言論進行批評。小眾言論若難搵支持者不代表社會只得一種聲音，只係被大多數人既聲音掩蓋左。小眾聲音得唔到大家認同理應自我反思，亦可離開去其他自己主場既地方圍爐取暖，我建議你可以去「港人講地」呢啲比較符合你立場既地方發言，相信更比係連登獲得更多共鳴。

所謂道不同不相為謀，閣下可繼續發表言論，我地都保持批評既權利。是為和而不同。君子動口不動手。

加上如果要討論合唔合法
我相信可以唔洗討論落去
因為除咗申請咗不反對通知書嘅遊行外
所有6月所做過嘅野而無不反對通知書嘅集會
都係非法 街邊癡連儂場都係犯法
呢場運動都會就咁完結

咁又唔好趕人走， 算啦一人少句冷處理

請學識冷處理

真係要謹慎d

香港冇肖像權 影人又真係唔犯法
對家有心偷拍其實我地乜都做唔到
落過場知個氣氛係會好緊張 但請下次唔好咁衝動
同埋就自己戴返好個口罩啦 到今時今日落到場都唔識保護自己嘅 真係無野好講

對強權視而不見？？？
話我剩係指責示威者，唔體諒佢地
做咩又spin走，又幫我講野啊？
有無睇我講咩咖你
一直都講緊示威者咁對個女人係唔啱喎

[反而指責制止既群眾用武力過度？論過度武力遠不及黑警過度。]
你咁講就即係話因為黑警瘋狂打人，所以佢地就可以抱住個女人唔比佢走，你做初一我做十五

你話我理論派，企係道德高地，打不還手的抗爭光環由14年到19年仍有無知之徒盲目信奉為教條
你意思係咁樣係你所講嘅抗爭，所謂嘅民主？

我真係唔明
指出有咩我認為係唔啱，唔應該咁衝動。
成班就出嚟護航，又呢樣又個樣
反對嘅聲音唔想聽/視而不見，同政府有咩分別？

另外無出post支持即係離地撚
Oh 原來一定要開post先係合資格嘅反送中支持者
你開TG Group Post就係離地撚！！！

我係第二啲post留言你唔講？
又選擇性失明？

呢個真
所以呢個討論重點從來都唔係合唔合法
而係今次呢個行為係咪正確，係咪必要，為咗咩目的而咁樣做。
跟住就有幾個人出嚟話我咁樣講係偽中立，帶風向！
多謝你願意同我攞出理據出嚟討論

白衫個肥仔無戴口罩

如果真係暴徒比人打到劉馬車咁啦，死on9

你on9咖 第一黑警唔洗show證先會發生 第二 fact check 咗真係唔係黑警係商人先

我發覺啲建制group出咗啲人力周街影人

屌 成個po 啲留言同正負皮數睇得出好撚多一毛 宜家啲一毛轉曬深夜開工想冇人發現？

愛國愛黨宣言

係連登當然能夠接納唔同嘅聲音，每個人都有發言，出post嘅權利，好慶幸香港重未淪為中國咁，講句嘢都會俾人和諧。

然而上面有個人同我講 [去到呢個地步仲扮中立嘅人 其實係親中] [同我講要一百種聲音 你同中共講啦]
呢個人已經幫我轉左做紅底，甚至呼籲我同中共講要民主。呢一句意思即係 [唔好同我講民主，同上面講啦] ？

典型嘅連衛兵。

係呢個平台上，大家可以暢所欲言，想講乜就講乜。遺憾嘅係有啲人唔能夠接納其他意見。
正如我上面嘅言論，我一直都話示威者唔應該如此對待那個女人，那是不正當，也是不必要的行為。尤其是在傳媒的聚光燈下，不應該那麼衝動，比位人入。

而上面幾位巴打就話5毛！表面中立派！不斷為呢件事護航，又拿不出有效的論據support他們的堅持。
就我以上嘅言論，有人幫我闡述我嘅立場，甚至有人幫我講啲我冇講過嘅嘢，然後就話我係5毛。

同樣我亦有話630藍絲對學生也是不對。我只是輕輕帶過一句，因為這並不是今次的重點。
然後他們便說警察在之前幾次示威遊行對示威者造成更大嘅損害，更過分的處理，你不去責備他們？
然後絲毫沒有重提這件事，而是把重點spin去我無責備藍絲，帶風向。
你無責備警察，所以你冇資格談論這件事？

當我拿出了論據，明確表示我認為在這件事上什麼是不對的。上面有幾位就不斷責備我只放大弱者，對強權而不見。甚至有人叫我食屎，咒我死。而他們卻拿不出怎麼有效的立論，只是一味護航。
這就是有質素的討論？
到底是那一個不知所謂？

我也知道連登主流民意是反對警察，反對送中。
但當你指出認為不恰當的地方，稍為幫了另一方，就不斷被攻擊，不斷話你係另一邊嘅人。
我認為已經超過左批評嘅界線，已經到達人身攻擊，誣蔑的程度。
同紅衛兵有咩分別？只要立場相異就係敵人。

道不同不相為謀。
唯有各自爬山，繼續努力。

另外你講呢句 [小眾聲音得唔到大家認同理應自我反思]
你意思即係小眾就唔係啱，要反省下點解得唔到大家認同？
請你闡述一下。

好人好者點會比人打？
叫佢出嚟講囉
行得正企得正怕咩呀

睇埋下面個啲留言先衝出黎啦
已經define左咩係暴徒

過百男大戰女警之青姦

上面有條on9以為自己打得多字就有道理 唔講仲以為佢考緊DSE通識

煩請閣下發表高見，希望你能指出以上言論恰當/不恰當的地方。

擺低兩句就走邊個唔識啊

又係各打50大板，叻啦叻啦

唔通係
警察秘撈！？

啲狗都係咁打女人 打撚到佢仆街就啱

Cherry picking

其實件事發生左成個月 人數講緊比狗多幾百倍 先搵到一單有機會比對方煲大 可想而知大家係幾和平

而且對方身份未明 就算真係商人 我地真係做錯 我覺得就直接認錯道歉 唔好同勇士割蓆

比人知道我地勇於承擔 唔似班狗官

但都無理由比人影大頭 放任白色恐怖

衰咗咪道歉，叫個女仔由正式途經報警處理

國安系統人員

啲示威者都全部係商人嚟

你老味作都作好啲啦
話你其他紀律部隊都可能有人信

商人？
你老母就商人
你全家都商人

警察講大話
做鬼做上癮

冇警犬編號投訴唔到
佢連告咩人都唔知有重案跟

大家都一齊去報案

1, 閣的「高見」只考慮表象 忽略動機或起因 代表閣下膚淺 思考不夠深度
2, 唉喲 做乜衝出泥認做on9 陣間放榜係咪巧驚驚炒通識
3, 邊個唔識？ 問得好 閣下咪唔識

＊閣下

其實係非禮 雖然係tb

唔好講咩道德，俾位人入啦，依家示威你做乜柒都會俾政府藍絲屌，所謂俾位人入之說只係道德綁架
星期日夠冇人衝啦，班差佬做乜要係旺角鬧市包圍鎮壓呀？
同樣道理，對方做違背道德既事，係咪理應都俾到位我地入呀？而事實過去一個月每次清場都睇到差佬違背警例，用上過份武力
佢地有好多位俾我地入呀，但有乜撚嘢用佢地有冇受到輿論跪低

事實係你乖乖地示威都會俾人話你衝擊，然後武力清場，你同中共殺人政府講道德簡直係天真可笑，你只係滿足緊自己個人既道德需求，人地政府警察藍絲從來都唔會自己人打自己人，乜柒都攬，未聽過佢地有俾位人入之說，結果咪團結好多囉，又唔洗俾道德綁架，點解我地做唔到？

兄弟爬山，各自努力
呢句嘢係叫大家各自做嘢，做自己能力所做到既嘢之餘，最重要係唔好指責同路人
你唔認同佢做既嘢可以唔一齊做，但點都要攬同路人

今時今日仲係到各打五十大板然後企係道德高地，閣下都算係非常離地，冇人話你小眾唔啱，但呢個世界唔係所有人都要包容、遷就小眾，你得唔到認同，背後原因就係同你講既嘢同大眾認同既價值觀相違背先會成為小眾，唔係話你唔啱，不過你諗下點解自己成為左小眾啦

從來警察發癲，藍絲打人摸入唔會報，呢d就放大報，食屎啦

我當時睇32台親眼見到佢喺警察防線前有摸褲袋動作

拎咗啲嘢出嚟警察先放佢過去

唔好再扮嘢

女警賣淫 咪係商人囉

女警PartTime IG shop

係

有樣都仲未起到底睇黎班狗啲資料收得好埋同del得好快

阻一阻你
美國聯署啊
香港人權民主法案啊

全部同我簽撚曬佢

凍結班仆街嘅美國財產同終身不能踏入美國一步 共享大灣區榮譽

全部人即刻同我share同簽嘢

非禮(indecent assault) 法律上係講求indecent 元素

最多咪係assault

最大問題係班狗完全無野證明
有委任證扮曬野

指鹿為馬 冷處理 唔洗理性回應

可能唔狗

估計條友係咁影人大頭相

咁圍住佢叫佢刪左去

佢唔肯

etc.

老實講，兩邊冇分別

你係班示威者入面影相已經係有惡意啦
唔係以為挑完人機唔會俾人阻止下話

如果當時madam拎委任證出嚟會點

會放佢走？

便衣警察唔show委任證 引起社會矛盾 似就係要自發查㗎啦

其實差佬唔帶人

上次話可以繞過差佬直接告

咁自己拉人告係咪都得

相似答案

冇人po?

你帶出重點

佢犯咗咩法所以要制服/拉佢呢？

死黑警！

一定係女警
果日個防線密到咩人都唔比入
個女商人係個袋到拎d野出嚟比d狗睇一睇就放人?

On9 tvb
警察濫權既片就唔播，係咁播對我地不利既。

買保礦力阿記得

On撚鳩
打警察夠唔岩啦
條差婆擺明係搞事
捉住佢有咩問題？
到依家仲爭論勇武抗爭？

Ig shop 店主？

咁你就唔岩
有先後之分
係差佬放曬藍絲打人嘅兇手先

當佢唔係警察
同埋警察仲搞到受害人變被告tim
之前有片為證果段

真係官迫民反
差佬唔中立
迫市民自行執法

其實文宣啲圖係邊到有得download
自從廢老圖興左一排就冇再見過

如果條女唔係狗，在場人士真心垃圾

捉住佢冇問題

但淨係捉住佢然後放走就有問題啦

邊撚度商？

完美對應我上面講嘅嘢
又講示威乜乜乜，對件事一點着墨都無。

[所謂俾位人入之說只係道德綁架
星期日夠冇人衝啦，班差佬做乜要係旺角鬧市包圍鎮壓呀？]
道你個頭咩
班黑警固之然唔啱啦，強硬嘅手法清場，又大包圍唔俾人走。
但依家有個女人俾人圍，示威者唔俾人走啊。用道德綁架去正當化呢個行為？？？

喂 試吓Focus去我講嘅論點，唔好係咁spin走好無

事實上我係講道德上唔俾人走係唔啱，佢影人相，你咪影返佢，同佢口角囉。咁多部攝錄機影住佢個樣，佢邊走得甩。同樣咁多傳媒喺度，做乜要做到咁肉酸？

[藍絲從來都唔會自己人打自己人，乜柒都攬，未聽過佢地有俾位人入之說，結果咪團結好多囉，又唔洗俾道德綁架，點解我地做唔到？]
閣下嘅意思係無論做咩，都要攬，甚至唔使理道德？唔駛怕輿論？

你太睇少傳媒嘅威力，睇下TVB點樣剪輯，把黑講成白。
我就係指出唔應該咁樣做，尤其有咁多傳媒朋友在場嘅情況之下。而你就同我講要死攬。

[你唔認同佢做既嘢可以唔一齊做，但點都要攬同路人]
兩個字: 盲撐。
唔係政治正確就可以為所欲為。
啱嘅就讚，支持。
唔啱嘅彈，反對。
呢次做錯嘅，下次唔好再咁做。
不斷吸收贊成同反對嘅意見，不斷進步，這才是民主。
然而閣下就認為應該盲撐，絲毫沒有考慮盲撐帶來的影響和後果。
固步自封。
之後再有多幾次同樣事件發生，閣下繼續攬，繼續撐？因為是同路人？

[你得唔到認同，背後原因就係同你講既嘢同大眾認同既價值觀相違背先會成為小眾，唔係話你唔啱，不過你諗下點解自己成為左小眾啦]
呢句都幾搞笑，你背後意思咪就係話你諗下點解你嘅想法同大家唔同啦，自己反省下！

[冇人話你小眾唔啱，但呢個世界唔係所有人都要包容、遷就小眾]
閣下話我係小眾，言下之意即係你認為我闡述嘅只係少數派嘅觀點，大部份人都認為咁樣圍住個女人係啱？

個個都係食神

公道講句
如果示威者真係咁樣打人唔抵幫喎

大家都D9警察濫用私刑嘅時候而大家又咁做,邊講得過去呀

成日都諗住點應對黑材料
你地冷處理
聽日就無人記得啦

邊撚度有打鳩佢呀
劉馬車果啲先係打鳩佢

條友三毛假膠嚟
想學人帶風

我意思係會將敵人嘅過失放大,然後淡化同伴嘅過失

革命有理 造反無罪

重點係佢衝走個陣克驚盾陣冇阻佢, 佢上完警車之後克驚就推進

呢個時候，好想包法官個姪女出黎街下街 睇邊個打邊個

無將敵人過失放大，你睇清楚啲

係因果
無差佬做壞規矩，何來市民自行執法
睇下屯門果次，放走幾多打人犯

就算大家都錯，始終都係差佬最大罪

屌你老母閪，試下你俾人影下柒頭

轉去香討同佢死過

1. 又無聽書。政治正確不代表可以做乜都得。
2. 又人身攻擊了
3. 呢句真，閣下高明

咁你講下個動機同起因，再闡述下動機和起因如何今這件事正當化。

喂 條友強姦左法拉啊，所以我地非禮佢老母係啱！

攞啲論據先出嚟嘈啦，話人睇嘢表面。
而家連表面都係錯啊

選擇性報道

下？ 有無委任證啊？
唔係d市民捉住個女暴徒咩？

問題係 唔係個個睇晒全程 見到佢入狗嘅防線

要諗吓點樣應對

7.7 果日又係有個阿伯影相，差少少整瓜咗佢，大家小心！

同意

因果循環 報應不爽

女商人賣咩呀 ？ 賣港呀

女商人 好似係警方常用"字眼"

5毛又開工

無人睇？

長髮都

1,發現你條友好多留言聽唔入耳就話人唔聽書
2,你自己衝出泥撞牆就話道牆攻擊你

你條友真係on9唔係扮咖喎 上面你自己講完宜家個討論唔係有冇犯法 係正唔正確 宜家話係正確你就話正常化 自已都自相矛盾 咁我都唔洗拎咩論據出黎 你自己已經不攻自破
最後一句 偽中立L請收皮

立場記者黎...前日有upload原片...影住佢show左D野比班狗睇...就放左佢入去

冇人話合理
但係好人好者
冇啦啦點會被人圍 被人捉住唔放
有合理懷疑係間諜呀

你要講件事ok冇問題，條女好地地做乜影人大頭先？佢影都算，俾人見到佢肯del左啲相都唔會有人咁樣圍佢啦
再講，佢埋去黑警到，show左pass先入到去，你又要唔要解釋下佢既真正身份係咩？

我係用"如果", 冇指明有or冇
你唔好老屈
我亦唔想大家唔小心做咗嘢比紅媒做文章

我就係問你點解正確
唔明個起因同動機點樣令呢個行為變成正確。
你又唔答

[咁你講下個動機同起因]
去左邊？食咗落肚做早餐？

我一直都講緊呢個行為唔啱，唔正確。
真係唔知邊個聽唔入耳

班藍絲狗打到十五歲女仔鼻都歪點計呀

ok,我收返

咁就係條女唔啱啦
無啦啦影人哋相，點知佢攞嚟做咩。
佢show pass即係佢係黑警/相關人士。

而因為佢嘅身份，佢嘅行為，所以就可以成班圍住佢，抱佢落地？咁肉酸做乜？

坦白講就咁睇條片同爛仔冇乜分別。
你諗下條片上電視，其他唔清楚咁多野嘅人會點諗。

Between 佢都幾On9
成班係佢左右都影人大頭

報案職業可唔可以老作？打死我都唔信佢唔係差婆

吊你老母你都弱智既,用你講法幫埋藍絲解釋點解打女學生?佢地一樣可以用你個理由,咪撚發神經啦

明明呢個係藍絲專用藉口

冷靜啲啦
想和理非support勇武
都要留返個藉口俾佢哋幫你撐你架

俾人影撚哂個過程⋯
惟有冷處理啦

警方派出既女商人？

若真係女商人係事實既，以警犬既性格一定開記招，大肆宣傳我地暴力行為，針對途人。就算告唔入都會用言論整死我地，咁大件事有埋片重唔砌死我地？

宜家咩事都冇，出口術重案組跟進，最尾又係不了了之，就知警犬都係唔會直接提案，甚至唔會捉人，因為一上法院就出事。

另外，一個「商人」戴口罩，包哂全身，混入示威者當中，只有兩個原因：
1. 同路人，一齊去示威既；
2. 間諜，係女警扮示威者影相；
我唔會相信一個正當既「商人」會有咁好體力、包哂全身，而碰巧又會出現係現場，又被人捉到，而又極力掙扎，重會出手打人。之後更跑向警方防線。

以正常人而言，我會即時報警屌七你地，而唔會逃跑，因為某你係正常「商人」而心中無鬼，我會同你理論到底，要求你地道歉。

因此我有理由相信係「女警」可能性高很多。

宜家啲人係度spin你地用不適當武力制服個「女警」，驚比對方有口實。但要講之前要理解，呢個「女警」要制服佢交番啲間諜相用番女仔係相當困難，因為佢孔武有力，幾個人都制服唔到你重想即時兵荒馬亂下有女仔來又能制服到？

身後孔明個個都識，但唔該少啲指責多啲做實事，去引導spin番個疑點。

唔係玩警犬做埋啲陰質野我地邊洗懷疑佢啊

對唔住，我係臥底

我答咗你只會有兩個結果：
行為唔正確=你贏
行為正確=將唔正確嘅行為正當化=我輸
總論：同你條偽中立L講咩都曬9氣

妳聽過上街既人有嗌要求法治既口號？如果完全法治，係香港親政府既政治制度下，一早通過左送中條例，而加好明顯係民眾透過非法手段逼政府屈服，任何所謂「合法」既手段都唔會影響到政府。

除左向差佬預先申請既遊行路線，而加上街既民眾都係非法遊行，部分示威者你點護短都好，佢地明顯犯緊法，所以佢地保護自己身份係完全可以理解！個女仔的確行為鬼祟反應奇怪，示威者行為我完全理解同接受，俾人搞到咁個女人都唔show下電話以示清白個行為已經係足夠疑點。

唔係經常示威區既人係唔會明白示威者既神經質係因為佢地同差佬交手太多，知道佢地既古惑，我都唔明但我理解示威者行為係合理。

白粉報真係好煩

女商人

我淨係問你一句啫，你有冇權搜查人地部電話?

結論: 你講咁多句嘢都係廢話

呢度唔係講贏同輸，係一齊探討呢個行為是否恰當，係咪有必要，點解要咁做，有咩後果

你話我講嘢淨係睇表面，思慮唔夠深入
好啦
我問你點解呀，你有咩意見呀，點解你會咁講呀？
你就話同我講嘢都晒鳩氣

唔夠人講咪沖出嚟啦
講嚟講去都冇point，無論據。

典型兒登仔
跌落地都要拿返渣沙

有埋大頭喎
有冇朋友仔識佢呀？係賣咩嘅商人呀？

法例上無，事實上示威者都無權霸佔馬路，基本上所有示威者都犯緊法，霸路衝擊用任何手段保護自己身份唔俾差佬捉都成個運動既一部分，否定任何一樣野，其實成個運動都站不住腳

你條垃圾番去招人啦
死狗公

我地冇權佔街添，個晚全部人其實都係非法集會同犯法架。
繼續講啦，警察=正義，示威者=暴徒
我地反政府，所以我地唔岩。
孫中山反清，所以孫中山係賣清賊。

差婆就差婆啦作到咁...不如叫女首富啦....

又人身攻擊
多謝你哋不斷印證我嘅講法

我淨係見到個女丘拳打埋個兄弟塊面度
淨係𠵱下都夠告

可能係白卡

先唔講咁依家條片已經十足十證明左佢係黑警臥底
1. 你個標準都幾得意 你口中既暴徒無打人喎 咁黑警係你個level又算係咩
2. 你個logic好奇怪 只要套用事件係唔同情景就足以顯得你好偏頗
我舉個例子
有個男人係咁係街影人 偷影到10幾個囡囡既時候比其他人捉住佢叫佢del相 你會話囡囡係暴徒嗎????

如果係公安未冇虛報

你覺得佢係女差婆定係真係「商人」？

2條友都唔撚同樣 定你盲

佢logic 有啲問題架，所謂我咪話去講人港地岩佢多，唔使比連登仔插。
又會話示威者及警犬各打50大板啦，super.

明明show 個女差婆去警犬到，入到封鎖線條片已夠啲人收皮，係咁廢up。又以為自己有道理。活在自己世界內既人

面型唔似 鼻又扁啲
係得隻眼少少似

連登已進入民粹時代，同當年紅衛兵相差無幾了

照你個logic 咁黑警更加要拉啦 咁邊個拉佢地?
收皮啦 係到散佈似是而非歪論

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

大家冷靜啲，搵返立場條片，睇吓show咗咩。

1. 上面define左暴徒，不多講了
係我眼中，黑警直頭係暴徒，十足十黑社會咁。
睇下政總個陣佢地打得幾開心，係地鐵站又罰人企
一幫有牌爛仔。

2. 你個例子前設都唔同，唔好混洧視聽。
你講嗰個例子偷影囡囡比人捉到，係帶有犯罪目的去影人。所以市民可以協助拘捕，最後個犯係會交返比黑警。

今次呢個女人同樣係影人哋，但嚴格上黎講係無犯法。你可以從民事索償告佢騷擾，但刑事上係無罪。

你可以話大家都係影人，有咩唔同？
咁我問你，如果個女人一直唔del相，係咪就要一直抱住佢唔俾佢走？ 係咪會將個女人交比黑警？
迫人開電話鎖同黑警有咩分別

嗰陣群情洶湧，會發生啲乜嘢無人知。

有警察冇PASS
女商人有PASS

咩世界黎?

做啲實際嘢，喺度拗贏都無意思

一早講左立場唔同唔代表咁嘅行為係正確。
真係唔知你做乜尻
唔啱聽就叫人走
啱啊啱啊
共產黨都係咁排除異己

我係Carousell 度賣野我都係女商人

又係呢啲理論
喂 重點係今次示威者行為啊
又走左去邊啊

黑警當然要拉啦
過份武力，恃住自己係警察就為所欲為。

咁係咪代表我哋同樣要對佢哋咁做？

佢打咗細佬一身，所以我要掌佢老母咀？

冷
處
理
Wfc

D一毛入面黎係到帶風向 去死啦
呢條係差婆黎架!
當日佢比班差佬睇個證就入到去 有哂片
唔係黑警自己人係乜野呀!?
盧偉聰當日話冇放針係示威者到
宜家又點樣呀!

講幾句又比人話5毛
上面得小數巴打能夠理性討論
連登仔口講追求民主，實則非我者亡
各種不同嘅聲音就係因為呢啲攻擊而慢慢消失，同共產黨用恐怖統治有咩分別

條友係覺得世人皆醉人我獨世 係道自我感覺良好 你係叫唔醒扮訓嘅人咖 唔洗再理條on9
Stop making stupid people famous

同撐警個廢老捉住個長髮男一樣 今次仲要捉住個女人

長髮男， 短髮女

一定唔係商人，邊有商人包到實晒去旺角。
一係就係九龍遊行過黎，但唔多似

我覺得佢應該係黑警/相關人士，雖然唔敢肯定

估到你咁講
1. 你講嗰個例子偷影囡囡比人捉到，係帶有犯罪目的去影人。
前設無問題 個"女商人"都係帶有犯罪目的 你唔可以假設人地唔係影男人 you logic fail
2. 市民可以協助拘捕，最後個犯係會交返比黑警。
照你個講法 示威者現實中係做左一樣既野 協助拘捕然後 交返比黑警
已經做多一個非常既小撇步 只要"女商人"show手機相 成件事即刻和平解決
咁示威者最後咪做得好好囉 咁你又嘈咩呢?
3. 回應返點解佢最後可以咁入去黑警部隊中心?

路西法效應

駁到先講野啦
柒下柒下咁
學下人地舉例子，反駁論點
唔好唔夠講就喺度呱呱嘈啦小朋友

唔識唔係罪，但衝出黎就好柒

我無嘢講

「岩呀岩呀，你岩哂啦。」
其實大家可以唔使再回佢post ，佢由當個女差婆當係「女途人」/「女商人」之後出左片後就冇左件事，唔再堅持係「女途人」/「女商人」，因為連登仔再幾蠢見到條片都唔再信唔係差婆。

之後又去到道德撚各打50大板到，「警犬有錯，你地係咪要都係跟住錯。」類似呢啲道德正確既野度。

道德撚、光環撚大家係14年已經經歷不少，但個時係舉高雙手、任藍絲打都係會比人話既年代。宜家終於識得進化到以武制暴，但一啲活係舊時代既人重抱著道德光環。
俗語話「你不仁，我不義」黑警處事不公、執法不義在先。但你就要求示威者要堅持道德底線，莫講成段片我唔覺有咩問題，示威者已用最低武力制服情緒激動的放蛇女警，以避免佢同其他示威者受傷。
女警孔武有力，需在場多名人士制服。
結果就係咁樣。
我叫你搵番你同伴去圍爐，你就話「共產黨都係咁排除異己」，共產黨你連言都被禁止發啦。被迫害者發作，其實我都係講明連登主流係反共，反黑警，偏勇武，若你與主流唔同，自然係小群。比人插係正常。

對唔住,我係商人

影人相犯左咩法令市民有拘捕權

啲1毛宜家帶風向要各打50大板呀，兩邊都唔岩，搞手打個和，super

明知危險就唔好入去啦

消失係因為你得唔到眾人支持，唔可以係度圍爐取暖姐。

冇人禁你言哦，你有言論自由，我地都有，你可以繼續發表架。但我地繼續批評姐。

記得唔好灰心，連登你呢啲小眾聲音買少見少啦。多啲講出來比我地兼聽則明。

用翻狗既思維: 好人好姐，做乜剪短頭髮。

前提係上到庭，佢依家做完單新聞係可以close file

邊撚度似呀
有性別認知障礙

喂 唔好spin啦
佢地幾時做果630個班既野阿?

捉住偷影既人=630廢老?

同埋搞返清楚 係條友瘋狂走佬先造成拉扯

又來犯咩法，當晚在場既所有人都係非法集會，你去拉哂佢地啦

佢講 "所以市民可以協助拘捕，最後個犯係會交返比黑警"
拘捕權有無我唔熟 你要問返佢 我只係討論返佢個論據

唉喲 小朋友 比我講中咗你嘅思考方式就惱羞成怒人身攻擊我囉 乖乖地唔好扭計啦 最多叔叔請你食糖糖啦

無論你有咩理由，亦不能當作犯法嘅藉口

你有冇非法集會過？
唔怪得依家比人打 還拖嘅話兩個一齊告啦

最重要係班差佬唔撚show pass先會造成咁既現象

唔好諗住spin返去比其他人

1. 呢個駁唔到
我無法得知佢影人哋嘅目的
你啱

2. 你忽略左中間嘅過程。
你講到中間好和平咁樣，’協助拒捕’
當個女人拒絕delete條片/交出手機，幾個男人走去搶佢電話，捉住佢手手腳腳，又扯衫又扯頭。

據我所知，check電話呢個步驟係應該係警署進行，即使係在場嘅執法警員都冇權力去檢查一個疑犯嘅電話，除非佢有搜查令。

一邊屌黑警迫人開電話，一邊迫個女人del片。
成班用群眾壓力去迫個女人開手機，這就是民主？這就是自由？
你仲同我講示威者做得好好，我真係唔知講咩好。

[只要"女商人"show手機相 成件事即刻和平解決]
依家就係個女人唔show，佢有呢個自由，亦有呢個決定。
因為大家嘅意願去剝削佢嘅人權。
佢一直拒絕交出電話，大家就捉住佢成10分鐘。

[非法禁錮是《普通法》罪行，亦屬侵權行為。非法禁錮即完全剝奪受害人的自由，在沒有合法理由下，禁止對方離開一處地方，即使只是短時間，即屬犯罪。]
你話懷疑佢有犯罪目的，可以。
睇下個官信唔信。

3. 不如你答我呀，四周圍都係示威者係咁捉住你，唔俾你走，你重會唔會入返去示威者嗰邊啊拿？

這個要推

大家要保護好先自己

女警做part time商人？

Show Blocked User - 地雷狂徒 )
扮中立

[img][/img]

Show Blocked User - 紅白藍BB )

上面啲comment咩事？
對家已經唔講遊戲規則玩，你仲要喺度政治潔癖抗爭潔癖，係咪要所有義士俾人影晒大頭相對晒資料先安樂？
令一邊廂講，發生呢件事個陣隔離成堆警察，對於佢大叫打劫都冇反應其實都好有問題喎，你唔屌？

令一邊廂講，發生呢件事個陣隔離成堆警察，對於佢大叫打劫都冇反應其實都好有問題喎，你唔屌？
只係呢個POINT班黑警已經唔會告得入

刻意迴避鏡頭

收嗲啦你
我一直都話係嗰個女人，你邊隻眼見到我話女商人。
點解你個人咁鍾意擘大眼講大話嘅。

我真係覺得好好笑。

[制服情緒激動的放蛇女警，以避免佢同其他示威者受傷。]
Any fact check 話佢係女警？
立場新聞影到個女人show左張證，影唔影到係乜？
你有咩客觀證據證明佢係一個女警察？ (雖然我都覺得佢係)

[「你不仁，我不義」黑警處事不公、執法不義在先但你就要求示威者要堅持道德底線
]
屌你老味一尾死衝就得咩？
就係因為佢係黑警，所以佢就抵死，應該落地獄。

點解我地反黑警，因為佢哋做嘢唔啱，處事不公，所以我哋鄙視佢地。
依家就本末倒置，因為佢地係黑警，所以佢哋做咩都唔啱，呼吸都係錯。

[示威者已用最低武力制服情緒激動的放蛇女警，以避免佢同其他示威者受傷。]
點解佢情緒激動，係因為成班圍住佢，唔俾佢走，捉住佢D手手腳腳。
咁點解要捉住佢，係因為大家做地下判官，未審先判。
強迫佢交出電話先肯放人。

[我叫你搵番你同伴去圍爐，你就話「共產黨都係咁排除異己」]
喂 又無聽書？
我係話只要有反對聲音，就不斷被插，不斷被人身攻擊。想進行理性討論都唔得。
而你正正係佼佼者。
同佢講嘢嘥氣啦，條友一毛黎咖，偽中立撚。
被人插係正常，但依家似滅聲多喎

喂 你係咪好肚餓姐？
係咁食我啲字嘅

你直頭無視我講嘢啦連衛兵

喂
你講咗重點啦喎
做咩唔俾人走啊
捉到人又唔叫黑警過嚟幫手係咩事呀

行得正企得正會無啦啦比人打？
一撚定係無間道啦

Ok 呢度我講得唔啱
應該係話咁樣做係唔正確

同你講野都哂我時間

又玩分化？

有冇起底組巴絲可以跟進下?

你都唔聽人講嘢
問你問題又唔答
又係咁幫我講啲我冇講過野
重係咁人身攻擊

講完一大輪駁唔到就話嘥我時間

廢到

擺明係無間道啦

得鳩閒非禮你咩死TB

貪你有鋼鐵假鳩？

Show Blocked User - 地雷狂徒 )

大家小心呢個人，一係就係啲活在自己世界既人/一係就係扮中立既5毛
但我覺得係啲性格缺陷既毒撚多。

的確 協助拘捕過程唔和平

但係現實中捉住犯罪者有幾何係可以和平進行呢?
事實一個激烈爭扎逃跑既現行犯，其實背後就係想逃避法律。

而且 唔好忘記 香港司法已經半毀 警察係有政治立場

事實上 示威者係無選擇 一係叫佢刪相 或者 比"女商人"蕭遙法外

黑警依個時世唔會秉公辦理
之前好多新聞同片段都指出黑警為左入罪示威者 自製證據 無視法律
法律界亦滲入左明顯親中而判決偏頗既法官 eg 盧XX

有無人識佢係咪警畜?

大家唔好手軟

好簡單 有名你叫 黑警

S.101(2) Any person may arrest without warrant any person whom he may reasonably suspect of being guilty of an arrestable offence.

任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。

關鍵字眼是可逮捕的罪行(arrestable offence)。何謂可逮捕罪行呢？答案在法例第1章《釋義及通則條例》可以找到：

"arrestable offence" (可逮捕的罪行) means an offence for which the sentence is fixed by law or for which a person may under or by virtue of any law be sentenced to imprisonment for a term exceeding 12 months, and an attempt to commit any such offence. (Cap 1, Section 3)

“可逮捕的罪行”(arrestable offence) 指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據、憑藉法例對犯者可處超過12個月監禁的罪行，亦指犯任何這類罪行的企圖 。

究竟影相可以點樣令一個人坐十年監？

算吧啦你

駁又駁唔到
講又唔夠人講

跟住就屈我係5毛

如果你有任何能夠反駁我嘅觀點我當然無任歡迎
但你冇嘅就縮返入老母個閪度啦

睇下人地巨石陣幾有條理，睇下你自己

呢位仁兄究竟係
數學天才定係曆法天才？

[一個激烈爭扎逃跑既現行犯，其實背後就係想逃避法律。]
我認同呢一點，的確有好多犯人會逃走。
但當時環境，個女人比示威者四方八面包圍，圍住佢屌，又捉又盛。
驚慌之下逃走都係好合理。

[事實上 示威者係無選擇 一係叫佢刪相 或者 比"女商人"蕭遙法外]
成班人圍住佢，佢邊走得甩啊。幾個男人楝係度佢都無得逃脫啦。
可惜嘅係當時大家都無法理性思考，實有更好嘅方法去處理

[黑警依個時世唔會秉公辦理
之前好多新聞同片段都指出黑警為左入罪示威者 自製證據 無視法律
法律界亦滲入左明顯親中而判決偏頗既法官 eg 盧XX]
呢個冇辦法，已經唔係我哋可以控制到嘅範圍

當時連立法會議員都過唔到防線，佢唔係狗都冇人信啦

女商人會無啦啦影人地大頭相？黑警又會咁順灘比佢上車?

毅進制
屌柒左
到我搵窿捐

一年監*

如被人拍下相片，可否要求拍攝者刪除或控告對方？
A：香港沒有肖像權，拍攝路人沒有違法，也無權要求拍攝者刪除相片，惟若感到被拍攝者滋擾或相片侵犯個人私隱，則可向法庭申請禁制令，要求停止拍攝行為及刊登相片。

Q：甚麼情況下，即使身處公眾地方拍攝也會被檢控？
A：如刻意將鏡頭貼近他人身體某處，或刻意拍攝他人胸部、裙下等，則有機會被控行為不檢。

「公眾地方行為不檢」罪：
偷拍者趁機偷拍，而事主知悉被偷拍，甚至現場其他人都知道，導致事主受驚，破壞社會安寧，警方可控告「公眾地方行為不檢」罪，最高刑罰為監禁一年。

留意係一年，並不超過12個月

睇左一段
個便衣show果下佢地貼得好埋
個盾唔透明個位又檔左
只係知佢拎左d野比警察睇

阿蛇話佢係女商人就係女商人
話係警察就係警察
無得駁

你講既野 只會成立係健康司法之上
但係依個時世 如此既思維 我只會叫其他人block你 以正視聽

女商人 作都作好啲啦

弱撚智

會唔會係輔警，輔警咪有正職
佢抵抗手法點會係普通途人

同埋有打佢咩？只係捉住佢叫佢交電話
仲聽到有人嗌啲女仔過黎幫手

睇完段片 覺得即使佢係女警都好
都唔應該咁對待佢
盞為人詬病
下次醒目返啦手足
明知班狗嚟到調停都會放走佢
唔好整污糟自己隻手

以當時環境
佢手上物件, 一定係明顯能夠表露身份, 令當時人可以通過防線

支持block 左佢啦, 成個世界清靜哂，你唔好哂自己時間同呢啲人講野，佢活係自己世界覺得所有人都係錯，得佢係岩，同林鄭同毅進仔一樣思維既人來架。

雖然撚狗幾好玩，但係要得閑時先玩，唔好浪費自己光陰。

唔影人相咪冇事囉
就算影咗，俾人捉到，咪del咗佢，一樣冇事架

俾人捉到，又唔肯俾人睇手機又打人
在場D人點會唔燥

一定so-called"女商人"，咁夜走去示威人群度影人大頭相，你唔覺得好奇怪嘅咩

個樣咁撚猙獰
咁撚大力
女商人

女傷人

呢單野真係自己柒左畀到位人入

不過出得黎行就預左會有呢啲事

冷處理件事, 做好文宣煲大警察濫權好過

唔多似喎有冇搞錯左?

混入示威者堆
未經同意下影相 點會無犯罪目的?
禁錮佢係情有可原
兩邊都有錯 但示威者錯得比較明顯
俾位藍屍入咁解

佢的確係無犯罪，你禁錮佢亦係無道理可言。香港無肖像權，影你唔需要經你同意。
愈係咁樣做，只會俾對家有位入
對付呢啲，唯一做到既只能係大聲喝走佢。

其實影人相令人受驚已經可能構成公眾地方行為不檢
市民係有權力使用合適武力將佢拘捕

打人更加係襲擊，應該即時報案

攞佢電話係唔想俾佢毁滅證據

唔係想幫班犬，但你自己諗下所謂影人相令人受驚係咪真係合理。
同埋市民拘捕權唔係無限大，唔係可以咁樣笠住人同搶人電話。
你咁樣同撐警班垃圾有乜分別?
唔啱聽都要講，如果將呢件事合理化佢，將來藍絲咁樣打鳩記者同其他人，我地仲點樣反駁佢

求片link

連登仔話佢係黑警一樣駁唔到

有段片佢自爆左警察wo

求片

小弟係電視睇有線直播，見佢識打連環拳，可能食過夜粥，好肯定佢係女商人，女商人經常獨自去傾生意，習武是常識吧

禁錯制 sorry

暫時無確實證據顯示佢係警察
睇曬所有巴絲留言
而家最好嘅方法應該真係冷處理
真係需要反擊的話只能質疑佢嘅身份、動機同行為

唔係話我地咁樣對待個女人係啱
只係係輿論戰底下
我地某程度上都要合理化一下我地陣營嘅行為
為我地一方辯護

有錯嘅話
我地不割蓆 不分化
一齊承擔

未來可能要認真討論下
集會中遇到疑似警察/公安的處理手法
香港社運需要進化

高級分化
仲猶疑緊合唔合法而屌既人 仲記唔記得612班義士? 當日佢地明知唔合法都要衝呀
你可以話下次可以處理得好少少 擔心廢事有巴打因呢啲事上身+唔好睇影響民意等等
但俾人spin咗去批判巴打做得啱唔啱仲要大大力屌自己人既 希望你地諗吓 啱同錯好易分 話人暴力係好容易 但背後既原因係咪唔洗理? 咁同CCTVB淨係主力屌人衝立法會有乜分別?

佢死都要遮樣同可以入警察堆個下已經暪唔到

影人又要唔比人影
商人會企咁前線？
正常商人就算撐警都係得把口講

其實果位女士黎
在場d男士咁樣去掂佢 係咪恰當？
定有d人本住想非禮既心 博一博？

最後係絲打捉住喎
唔好帶風向啦

on9

上圖左邊嗰個我識 做緊nurse 唔係佢

識上面個女仔 肯定唔係個女商人

啱啱喺個channel嗰度cap嘅 擺明個Admin係想講#68同#69係兩個人
#68係講左邊個男警 #69係個女人 所以上圖右邊個女係唔關事

今次連登仔做唔到野

睇片先講野啦 屌鳩你老母個臭閪

睇片先講野啦 屌你老母
咁撚樣衰黑警女商人 告Q番佢轉頭非禮都得呀

左乜撚野

pish

大量警犬上黎帶風向

下次都係放人吧啦, 今鑊捉住人個肥仔肯定奶撚曬嘢

我見到你嘅評論，我認為你好理性亦都好同意你所講嘅野。如果因為你有批判性思考而被定性為偽中立，帶風向，我都替你不值。當然喺社會充滿分岐，尤其當聲音不被聆聽嘅時候，人難免會失去冷靜判斷嘅能力。

咁似呢班契弟真係垃圾咗啲

風向撚？

放人啦, 坐監真係唔撚抵呀

連文匯報都拍唔到嘅片，突然間走出嚟

賣港唔代表係商人喎

肥仔今次大撚鑊，上曬新聞拉左人

真討論

一係就圍佢搶佢手機, 一係就放佢走, 而家連點解畀人起底都唔知道, 咁樣畀人拉唔抵, 所以只有放佢走

今次真係有排坐

喂 新聞話個女人唔係黑警喎
咁你重死唔死攬啊

不過算啦，你又會話咩黑警無委任證在先，所以你地捉錯人都係無可奈何。

點都唔會輸

屌你老母柒左就認啦，下次唔好再咁衝動咪得囉。
你地就死都唔肯認，亂鳩咁攬。
咁樣唔係叫保護自己人，叫縱容啊戇鳩

入差佬防線順到呢
雖然係差佬開位比佢入
佢順到好似識平時點入去咁

即係呢段片
最開始個起點又無
個女人點走又無影到
全程就影住示威者制服佢
就咁憑呢條片黎鬧示威者岩唔岩係唔夠
因為段片亦都有影到中間個女人有還擊打返人
咁我都可以猜測佢唔單止影人仲打過人先比人制服到咁
不過呢D料都係預左比差佬同廢老發大黎講
影頭下輸左就真係無辦法 諗下計點樣拎到之前既片段PROVE佢有問題好過啦

你睇過段原片未架

人講你又講

佢企係班差佬面前大叫，班差佬都無理佢，格左一陣先放佢入去

唔好人講咩就跟咩

自己睇多幾段片先沖岀黎

睇左啦派咩膠呀
佢大叫左一陣最後放佢入去嗰陣係咪順暢呀
懶醒以為我無睇片就講野

你知唔知咩叫順暢呀

咁都叫順暢？

Okok你講咩都岩，講你唔贏，辯論王

請大家幫幫忙

有冇巴打絲打有方法搵到錄影，又或者在場知道女商人被誤認女警的過程？

全部人入去推哂所有Post!!!!!! 心理戰線火力全開！！

理論篇：
[心理撚入][長文慎入]瓦解毅進式盲目團結心理

實戰：
攻心行動第一波-警員感化令

林鄭死要面 警員比人拍到扁

好警察原來黎黎去去都係得幾個

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

其他素材：
我要番去煲湯！

前線比人擺上枱